Jakob Jaama kaebtuses Hans Aur wasta ühe ............ saatmise asjas annab Andres Aur tunnistust, et tema Hans Auri käsknad mis selgeste kuulnud ei ole aga nenda palju on ta kuulnud et Pahuweresse peab saadetud saama.
Mõisteti: Seda protokolli wõtta.-
